召集比較內斂，慢熱的巴絲

大家呢度認識下，傾下計

吹水，傾心事，乜都得

就係因為咁 所以圈子好細
btw 通常都係做朋友嘅樹窿

圈子都好細
都好想識多啲朋友

毒

幾個夠架喇
人大咗，最後真心友又剩得幾多個
不過咁，朋友都分好多種，可能鍾意玩果班，裡面間唔中都有真心膠，好事嚟

留名

如何係依個咩都要好social 嘅社會自處

慢慢黎，其實慢熱的人就好似陳年百蘭地，越擺越有味道，係寶物黎。

唔使刻意，我有個構思，social既嘢可以好随心，怕醜的話可以考慮下我的構思
是咁的，大家可以出黎一齊發呆，拎塊大毛巾，揾撻大草地，蓆地而坐，重點係一齊發呆。

咁都係social的一種，我覺得可以培養友誼

都係嘅 不過慘在佢地都係有異性冇_ _
成日搵佢地 佢地都係同男友一齊
我都明白個個人都有自己生活 但係我都唔係成日搵佢地 約佢地出去 好似公事咁要預約
以前覺得自己一個行街睇戲食飯好老尷
依家覺得係一種享受

我係 有時仲會覺得自己太內斂同慢熱
而家年紀都開始大 圈子一直都係細
想問下做咩會擴大到圈子
啲人成日話報野讀 究竟係咪講緊公聯會

內斂的巴絲好明顯特質系

份人好怕醜，尤其對住女性，好多時聚都宅埋一邊，冇咩事都唔想出街，一出街就攰

成日明明有野想講
但又怕羞唔敢講

陪我講，陪我講出我們最後何以生疏

工聯會好似話主要學費唔貴

我就去過旺角歐乜强開的學結他，千幾，得三個人上堂。

得三個都將可悲

似乎體力問題，應該從平日鍛練開始

行路都可以，然後慢慢緩步路

等你有强健體魄，先有力應社交活動

唔話俾藉口自己，練定無壞

活動台有個貼講工聯會啲課程
有巴打話韓文班好多女仔上 男女比有20：2(好似係)

以我上結他堂的經驗，大家都有暗中打量其他學員，俾我一個強烈感覺，學嘢其次，識人先真，不過大家好快就cool down,原因好簡單，各自個樣可能唔理想

事實上，就算過咗外表嗰關，有目標人物都未必能輕易有話題傾到計，更何況要熟絡

我有時諗，識人最好識個心先，呢度叫做有個平台，大家不妨好好利用，嘗試下立體咁呈現你的個性

韓文班男女比例竟然係20個男先得2個女
係掉轉左定真？
多謝巴打我諗我知道點做了

有可能唔鍾意同人逼🙈，識朋友都要人好主動同我傾計先得

我慢熱到好憎自己 唔可以同人暢所欲言

方法有好多啵
if you can't beat them ,join them
你可以試下改變自己，一切從傾計開始
其實閒聊都可以好快樂，話明閒聊，所以鳩噏得嚟唔使咁注重logic

例如你個fd說： 不如睇戲囉
你可以答： 好，一於食麥樂雞

如是者，一路鳩噏，一路笑

不過呢，如果大量的社交活動令你精神越過負荷，就要停一停，思考下係咪人地social你就要陪人social,定係一靜靜係度，咩都唔好做。

我個人就覺得獨處同社交可以做個平衡。所謂靜思動，動極思靜就係咁既意思。

咁就抽啲時間入嚟練習下

練下鳩噏先

見到D人內斂就覺得佢係咪自閉

但明明自己都係

睇心理書會好d，了解多d

me too

Lm
本來係慢熱 而家已經熱唔起了

唉，我都有咁嘅問題

要慢慢習慣下🙈

呢個post幾好 樓豬是咪想開tg gp

開始唔識同人溝通了

朋友唔係唔多 但要做到好熟就好難

人越大就越唔敢同陌生人溝通

得真心friend 其他全部唔係朋友

完全一樣

開個group傾好唔好 一直都係半內向半外向既既人 幾擅長同陌生人講野 但識朋友就唔係 甚至有恐懼

我反而有個諗法，其實唔出聲都可以有交流

個概念好難用文字描述，不過有信心可以試下

例如透過靜態活動交流，音樂會有🉐諗

慢慢黎，你只需要有一個人坐響你隔黎，唔使講太多嘢，只要有陪伴的感覺就可以

其實唔使咁愁，無記錯的話，根據上面本書
呢個世界有約有兩三成人係內向型
而世界的運作係需要我地

我有計，出來一齊發呆吧

唔係問題

誰怕講 誰會可悲得過孤獨探戈

難得可以同在(連登) 何以要忌違赤裸

開gp無問題
要不要在這裡practise下先？

巴打有無諗過要改善內向？

其實我就唔算好內向 但慢熱一定係 同埋我都唔知自己算唔算識social

例如眼神，身體動作？

非面對面交流完全ok
一面對面就聲都唔敢出

唉 同班酒肉朋友social好攰啊 其實我只係想揾幾個真心朋友 但係呢個社會圈子細好似會洩底

係呀
其實我一放心就想馬上返屋企果種人
但我份工成日都要social好慘

你地好

除非約咗朋友，其他日子收工即返屋企、其實好爽
都試過唔洗返工，一個月淨係出咗兩、三次街😂

Me too，收左工就番屋企食飯再跑步

有時朋友約都懶得出街

朋友好多，外出就嘻嘻哈哈無咩都傾，但在家時就晚晚一個人對住部電腦呆到睡覺，無咩朋友會主動搵我傾偈，其實都幾悶

我都係慢熱

我

好多同學變hi bye friend😂
會約出嚟都真係勁熟嘅朋友

我中意自己一個靜靜地
但偏偏份工要成日對客

內斂慢熱here 好想擴大圈子，每次去到新環境都識到人，但稱得上朋友既真係冇乜

我都係 唉
有時都覺得慘
但都洗濕左個頭..

Exact7ly

我只可以同好熟嘅人先傾乜都得
同唔太熟嗰啲傾唔夠兩句dead air

唔熟可能覺得我應該好多朋友，事實上毒撚一名

我又覺得如果咁容易做到朋友就唔係朋友

係呀，不過唔一定由我做host

你有興趣可以開

難道沒練習太耐？

可以在這裡追返個感覺

要熟就要有感情，感情要陪養的

或許，大家都需要時間

你肯留言，已經踏出咗第一步。

真心友可以多啲

到人大咗，朋友越黎越少會後悔

我內向都唔算嚴重
至於social,我傾向隨心，但係隨心有個弊病，好易講錯嘢

所以小事我唔會同人爭拗，除非有啲影響到一個人的命運的事，我會比較執著

例如一個大學生諗住中途輟學，我一般會反對。除非佢有足夠理由

主要係relax的氣氛，我諗俾人感覺好平易近人已經成功咗一半

至於氣氛，講野的速度同語氣都好緊要

例如有緊急事要講，一般人都氣急敗壞，其實呢個時候更加要慢慢講，咁成件事會好好多。

唔知點解對住外人永遠放鬆唔到，成日好緊張，好驚人地點睇，我連覆呢個post都要思前想後

好難揾到好多囉

Same

No pressure

大專得一兩個keep到
同中學朋友同以前同事聯絡居多

之前做會所都係
慘到仆街
之前做唔慣成日比經理話我閪面唔笑

咁你係味冇笑？

圍爐取暖

咁你成日笑都好怪姐大佬
可能我唔笑個樣太閪
後尾慣左就無野

理個post 9成social撚

要學🙇🏻🙇🏻🙇🏻

服務業對住仆街都要笑

慘撚過做狗

hi

工程都係咁，仲要玩手段

所以做左半年頂唔順

搵過份la，轉工時間去到5月左右就完la

依加做緊另一份啦

good luck有目標就贏

但打份垃圾工做低端人口

4月會轉工，希望好過而家呢份

魚唔過塘唔肥

我keep到都係同學
其他完全無聯絡

夠啦我覺得
真心朋友唔洗多

總有出頭天，我都係打雜，1人分身10角，但做得多總會上到位

但本身自己唔係醒目仔

睇下讀唔讀到書la，讀到就讀
讀唔到就自己買d書黎睇
又或者問下你行頭條路點行
要係休息時間搵定

唉！其實我都唔知自己條路點行落去

其實慢熱唔係壞處，只係香港d人鍾意快…

其實我都唔知自己想點！太慢熱，又唔識講野。有時覺得自己好唔掂

冇前景就考慮轉行，但都幾辛苦

就係唔知自己想做咩

今日都struggle緊

要睇下你的對手，即係我的態度如何

我無咩值得自豪，但我從未上網鬧人，講緊過去二十年都係，所以有咩你可以放心暢所欲言，我會尊重。

首先呢度practise下先，呢度見唔到面可以暢所欲言，放心，而且絕對自由

至於面對面出聲呢家野，我覺得一開唔一定要出聲，即係試想像下，有一個人陪你一齊唔出聲，但係你又感覺到佢陪伴住你，陪得耐咗可以打破你的安適距離，一般人的安過距離若接近一米，短過易有不安全感，但係陪伴可以縮短安適距離

首先唔好將圈子細視作蝕底，咁諗法有啲功利

如果功利就容易識啲睇錢份上的人，我唔係話識呢啲人唔係，畢竟呢啲人有助工作，學業，進身更高社會階梯

但係曹操都有知心友，當你心力交瘁時，知心友就非常重要，至於點識呢？機會多的是，你肯把握，呢度都『可能』遇到

我份工都係
不過你要搞清楚，到底你係厭倦社交，定係對人性醜惡感到沮喪而避社交？
重有一種情況，係心理上的社交配額已滿？呢個情況好多人忽略咗，有人可以交上千個萬個朋友，但咁樣唔表示你都得，因為你的配額可以只得幾個，過咗就overloaded,不勝負荷

你好

有嘢想講可清心直説

如果定義內斂慢熱為比較怕醜既人
你地有冇留意下身邊或者隨街都見到啲依種人
怕怕醜醜成日頭dupdup私私縮縮
其實咁樣已經有種唔想同依個人去接觸既感覺(我自己認為)
再去諗自己點解圈子細少朋友都係無補於事
倒不如改下佢好過

我連回唔回post好都諗咗陣

內向,慢熱, 被動
好少會主動同人講野
有共同話題會好啲

睇嚟樓主瞓左
你平時有咩興趣架

其實樓主開依個post嘅諗法就係想幫下大家去改

講野細聲，好易面紅
唔識9up，好佩服啲人一識落就可以9up講笑
成日覺得唔熟個個人咁快9up，好容易得罪人
但如果唔係咁又好難識到人，冇人下下都想拎個心出黎交朋友

問下身邊d人同自己既興趣，冇目標既日子唔好過

好慢熱
同唔熟既人講野好易面紅
熟左就真係完全無野

陪我一齊響喱度練習

無計，大學競技場黎
但無損熱心人繼續尋找

有嘢要呻可以講出嚟
工作上，感情上都可以

依加目標就係做夠份工一年

工作上暫時ok
感情就一直無

你可以咁演譯
不過呢度不限取暖
鳩噏，真心，甚至開拖都得
就當呢度練習場啦
隔住個mon已經睇唔到人的表情，聽唔到語氣，感受唔到態度
所以，有咩好得過先用文字了解咗先，是咪？

好似幾有道理，但係見到面係咪咁又另一樣嘢

btw,巴打可以講下點解有咁嘅感覺嘛？

me

我都唔識，一齊學
不過我會抽時間上黎，我有一個諗法，到有朝一日我就死，都叫做上過網，做過啲嘢

可能係好無謂既嘢，總比咩都唔做好

平時都係打機睇動漫

係，工程啲老總同啲傍友就只有早餐，午餐同收工

玩得贏先做到大佬，做野會易好多
暫未做到呢個level

我試過同人一齊踩單車
成班睇落好鬆散
其實有幾位團友暗中放在車團的前中後位置
主要照顧車友安全同埋指導路徑
你可能適合做照顧者

放心，地球70億人口,絕大部份都係咁

吓 點練

所以有人提出慢活
除咗Starbuck 同pacific，有無咩慢活好去處？

你是咪hello moto個friend?

我係好怕同陌生人傾偈 但熟咗就可以玩到好癲

搞到interview都推埋
而家好後悔

其實我都每日會諗下點樣同有咩topic同人交流

不過有時我覺得豐富自己重要d

唉中哂
近排難得有個新朋友但係唔識傾落去
無出嚟見過面 淨係wtsapp同傾過電話
唔敢主動搵人又唔知傾咩好

因為我係真毒內向
冇社交零朋友未拍過拖
26歲

公園睇書其實好舒服，其實香港有好多公園都好靚

試過祼辭之後搵工有interview都唔想去
日日係屋企無野做就落街鳩行
持續左成幾個月

咁咪悶到仆街

等死feel

想試下返酒吧/Uniqlo果類黎改變下自己

習慣左

平時有咩搞

打機
動漫
跑步
返工

咁都好豐富呀

勁易怕醜同面紅
同啲岩岩識嘅人寧願尷尬deadair都唔會主動搵野講
但識落會仲煩同癲過佢

我又係慢熱內向

自己外表我覺得合格

會打扮 會噴香水 有做運動 有時會比人當外國人

但係好難識女

最大獲既係我見到鐘意既人會好緊張,唔知自己做乜9

就算佢地同我表白,我都會拒絕

真係好撚ON9 因為已經試過幾次

我
唔識點同人溝通
又唔噉主動同人講嘢

因為外表唔得?

Same😔
不過無你咁健康，少咗跑步

唉，一鳩樣

但係唔出聲我又會覺得好尷尬

新環境真係完全要人地撩先識同人講野
如果冇人撩，我可能真係on99坐埋一邊直到永遠

留名

慢熱唔內儉得唔得?

加油

好內斂
首先識人已經好難，唔主動開口撩人就唔洗諗有人察覺我存在
好啦，無辦法真係開口人地又肯傾下，好快就無咩想講對方就好自然走左去
係呢個階段不停循環:0)

Me too

愛情都係咁就算對方主動搵我傾計不過我唔敢同佢講太多驚自己會錯意最後錯失機會

性格內向
朋友都唔多個對象更加唔洗講
就算遇到對象都發展唔到
身邊朋友一個個咁結婚
再望下自己

我覺的喺
而且喺矮仔

我又唔主動 啲人都對我都唔主動

我以為女仔會少d依個問題
交友apps 入邊咁多主動嘅男仔
應該唔難識到仔吧。。。？

巴?>

講嘢點為之動聽？我會睇對方是咪有心傾計

至於鳩噏，係另一樣嘢，亦好有樂趣。

點掙扎法？

你形容的人可能自己都未必想
除咗自我形象低落之外，可能有行為偏差症

anyway,肯改已經踏出重要一步

回咗即係行咗第一步，自自然有下一步。

我睇開hunter的

我一個人做的有限
巴打有空就多點同大家傾計

慢慢黎
打幾隻字，甚至icon都得
我同意無須一下子拎個心出黎
但係我強調要講感受
我留意到香港人討論的時侯都好少講自己感受
我開過一個post討論死亡
回post的巴絲好young,但好都都話想死

聽到之後我第一個感覺係唔好受

對住塊鏡練習poker face
我都係練返黎先無咁易面紅
不過我不是從練poker face而來,係從多次面紅的窘境中學習盡量控制自己，且屢敗屢戰

ps 見到人面紅會扮若無其事，更甚者會行一行開等佢cool down

咁正常喎，一次生，兩次熟

機會處處

何不均衡發展

巴打想表的意思係？

對住塊鏡練習poker face啫係點做
我曾經試過控制住唔好面紅,但係堅持左未夠30秒已經失守

哇，有傾whatsapp同電話？可以教下我嗎？

唔知同人開囗講咩好

其實係客嚟 平時傾公事會傾幾句咁
仲要係同性 大家都係女仔我都唔識點開話題

呢個機會本身都幾想要

哦，咁個post確實有唔少內斂巴多絲在

想知佢地在不在，又或者想召喚佢地陪你，你要比啲signal出黎。

下次打個『 』,應該起碼召喚到我

我的慢地點的確有公園
重有海濱，沙灘
大眾同誠品

我幾乎全身u記
入到u記可以問下女店員野
例如咩碼適合，多人買咩色的衫
其實就不知不覺交流緊

驚就兩份

咁正常過正常喎

繼續on99咁返工
好撚悶呀

喺
就喺巴先慘

呢個情況要諗下花啲心思的約會去破冰

暫時我諗到的，静態的有音樂會，仲要係古典音樂會。因為音樂有助cool down緊張的氣氛。

我在盤古初開的年代上chatroom玩，當時就遇到其中一位女孩，佢話多咗張大提琴演奏的飛，過幾日晚上我同佢就在尖咀大會堂聽。

當然仲有動態活動，情況可能更好，大家在互
的過程忘記咗緊張

Whether. To social or not

我都係唔主動

我睇落無咩攻擊性，所以睇落算好相處

但有時單靠人地主動無用

一樣慢熱

唉

其實我係溝通到，但真係好嫌煩唔想講咁多野，對住唔熟既人更加係咁

以前有一個朋友都話過我份人冇乜野，但就係唔知道點解熟絡唔黎
可能真係同我太少講野有關

如果我flirt一個男仔佢唔受 係咪姐係我唔靚

因為佢唔係gay

gay

我都好內向唔想識人

識人好辛苦

如果主動去識一啲人

本身唔多夾

我會比佢地覺得我好煩

心好痛，呢個情況

btw，可以開tg ge，其實我做開cd dom

連post都怕覆

有grp對我呢種內向型都幫到下手

ps，上面本書我覺得其實幾9up，唔算有用

我女仔黎

Can we be fds

有機會
亦有可能個男仔同我喺同一類男仔
因為怕同女仔打交道 所以咪唔受

flirt都幾次可能就得米

利申 狗up

bro

其實有時都唔係話特別內斂慢熱
只不過人愈大愈覺得識幾多人都好
到最後大部份都係過客 再唔係就鍾無厭夏迎春
只要身邊有幾個傾得埋 交到心就算數
返工已經要戴住面具 唔想連休息都要去應酬

唔知係咪慣咗長時間自己一個，就算有啲朋友想搵，但又好似冇咩想講，又唔知講咩好，怕煩住人。
識朋友又係唔識主動開口，對上一次識到新朋友已經年幾兩年前嘅事，個陣仲要係做gp pj 先識到

我都係咁 有時放假寧願係屋企攤成日都唔想出去

兩個原因既姐
一係佢唔鍾意你
一係你太chur嚇親佢

bro, 你係唔係講下咋, 安慰下同路人

其實唔係呢幾日又有挫折，我都唔敢開post

Lm

陌生人先係咁？
熟咗會唔會好啲？

第二個post同巴打傾過計

到時搞教游水免費班請考慮下幫手

所以要針對呢個問題諗個相應活動

例如打下乒乓波呀，羽毛球呀咁

簡單到買副層層叠，一齊玩

card game 都得，甚至有地方玩煮飯仔，一齊下廚更佳

俾我會約去有草地的公園，一齊野餐，帶埋部pad聽鬼故

再唔係，搞個發呆大會，齊齊發呆

發揮下鳩up王的本色吧

我地似喇

我都屬於慢熱型

咁唔難解決，時間而已

可以講多啲你同人講啲乜嗎？
個情況係傾電話定面對面交談？
我諗任憑一個人再犀利都無可能keep住無限話題

其實傾計就好似一個循環，性質黎黎去去都係嗰幾樣嘢

有時要高質，有時要鳩嗡，有時要分享感受，有時正經，有時搞笑

可以講detail些少嗎？例如驚講錯啲乜？

重有冇keep住搵對象呢？

我覺唔好預期自己能一擊即中

而且結識多啲異性，你先知咩類型適合自己

我分享下我的心得
我曾經坐小巴同前面的巴士撞車
仲要撞到我的嘴唇爆哂缸
後黎有救護車同救護人員幫車上乘客量心跳
我係唯一一個在短時間回復平靜心跳率的人
我舉呢個例係想講面紅唔係重點
重點係你要學習冷靜，冷靜之後，連帶面紅都可以一併改善

喺陌生人
熟咗就乜都講得
有共同話題就更加好溝通

『最近點呀？』
『有無咩好地方食lunch? 』

btw,你指的人，係咪人？同事？同學？

我涉獵過下女性話題，easy
邊隻牌子化妝品好用，邊度買開護膚品
韓系衣著定日系，去邊度旅行好
上咩網訂酒店平，邊度有平機票
染咩色的髮，重點，邊度多靚仔出沒

有返兜的機會嗎？

沒有就move the fxxk on

去馬無悔

人地主動，那你在害怕什麼？

害怕自己悶親對方

慢熱
仲要諗住下年住hall 應該會後悔。。

有無裝備自己先？
做下運動，配搭衣著，飛個爽朗髮型
裇衫，牛記，總之smart casual ,俾人乾企理的感覺很重要
至於鞋方面，你懂的

試下多啲同人分享你的感受，咁人地先容易對你產生好感，呢個真

如何flirt法呢？

因為男仔有權好蠢，唔知你flirt緊佢

重有時間，地點。

平時同同事交流一句起兩句止，而家佢地都好似唔想理我

識唔到啊
我都想識多啲

我潛藏咗在某個gp四年，但不發一言

你肯定入谷後會發言？

anyway,你肯回post已經有好開始

慢熱到比同事話「未見過咁少野講既人」

內向同慢熱係唔會回依個POST

恭喜巴打有知心友

至於若果想擴濶圈子，以及生活多點色彩，玩伴的存在，也有需要的

我試過，你可能有其他事困擾住你
都離不開工作，金錢，家庭，學業

其實我都發現到面紅同緊張/情緒激動有好大關連,只要個人唔緊張放鬆哂就唔會面紅,但有時真係唔可以短時間內冷靜落黎

無la
好痛恨點解自己咁廢

咁就佢去悶對方吧，唔試過點知悶唔悶

可能人地正正鍾意你悶

運動：想跑步 但次次都因為冇人陪就冇動力
衣著：白T 軍綠褲 油頭 air max

準備俾roommate啪啪聲嘈醒是常識吧

相關性質的工作没請人？
而家搵工揾成點呀

既然係咁，似乎無咩難到你的社交生活

夠鐘了，是時候要發言

同事知道你係咁？
你地相處幾耐日子？

慢熱唔識同異性吹水

巴打你不是回覆了麽？

我似講下咩

我認真嫁
唔好開心唔好收埋

你可以留tg if u want

噢，用同性的吹水方法套用落異性度，可行？

佢唔回應 我會唸好多野 覺得係flirt緊佢但佢唔受/我唔夠吸引
咁你覺得幾明顯先sense到
無埋由要我表白

我間唔中有跑，巴打邊區呀，睇下呢度有冇同區人陪你一齊跑

我試過 唔得
比男仔話太快傾得好deep
但同女仔明明係咁

你講咗啲咩有flirt意味的說話呢？
好難答你，太空泛
佢唔回應，係指whatsapp定面對面

唔得，做唔到咁自然

同女仔傾計有一點很重要，係feel

巴打，打算同同事做朋友

傾計果陣，有d嘢唔知應唔應該講
果個尺度好難把握

黃大仙區
新蒲崗

同性都唔知點吹

你好呀

唔知呀
望下人講嘢已經好好

嗯，我的心得係，講錯咗唔好兜
又同時唔使驚講錯嘢
反而內容不是重點，你的語氣同態度先係關鍵

咁可能係對手問題，佢未必識得應付你尖鋭的問題

有無咩興趣咁呀？

召集多啲巴絲就開gp
到時巴打就可找人跑步

呢幾日望到個post都入嚟
但一直都無留言
係咪太慢熱

唔算，有回已經有進步

我覺得文仔好難表達語氣同態度，可能真係自己問題

*字

巴打講咗個重點出黎，唔好whatsapp,試多啲傾電話。你要做的是想辦法同佢傾電話。

想去悶人既機會都無

我係呢種內向慢熱
一開始唔識唔熟嘅人相處：唔講野 靜 一句起兩句止

同熟人相處：9成時間都喺度鳩up 好少dead air

我會係好想識好多朋友 好鐘意同熟人係咁吹水吹到唔停嗰隻 我會覺得一日唔講野係一件好辛苦的事來

成件事好似好矛盾

對住完全陌生既人都可以勉強講幾句
但面對d識識地又唔熟既人就覺得尷尬
但其實我內心係好想鳩噏架

一撚樣 想識但識唔到

有冇黃大仙 九龍城區 巴絲想一齊跑步？
一齊慢慢又唔識跑到熟啦

唔識主動同人地打開話題 會情願錯過

真係唔係好識點可以r到佢傾電話

留名
由細到大都好少講野，無論讀書定出黎做野，
都成日比人問我點解咁少出聲

以前試過比朋友話我成日收埋自己，
好少同人講自己野，
其實我成日都想搵人講，但係又驚人地嫌我煩⋯
最尾搞到人地都唔敢搵我傾心事，淨係平時吹下水咁⋯
明明已經因為自己性格問題，而冇乜幾個特別傾到計既朋友
但係有時如果有共同話題又可以講到野

試下多d上黎吹水，反正冇人識，隨便9up都得

對住啲親戚或者陌生人我都係仲未搞得掂
係一大班親戚或者陌生人面前講野我會面紅

我都覺

已經比人話煩

知道我靜 不過未見咁靜
都有年半

我曾經認為只要有內涵，就可以吸引到異性，但真實情況未必容許我咁做，所以，我覺得巴絲們應該裝扮下自己，唔係要去到最緊張個位，非要緊貼潮流不可，但起碼要整齊乾淨，俾人企理的感覺。

例如衣著，由於無人做樣板，我唯有憑個人喜好，貼啲衫褲鞋配搭先。

呢個係我其中一個日常

多謝巴打
只係我都覺得係yr face yr fate

女仔可以考慮呢類配搭，當然，如有其它建議，請分享

重點中的重點，男女都係，千祈唔好油頭

個頭油立立，更靚仔靚女都死

我自己就呢種

呢種就唔係人人都carry到

好有心

幾靚仔喎第一幅

雖然無你

一係有巴絲話dating嗰陣成日dead air
主要係無花心思在約會方面，呢段片可供參考

絲打覺得咩髮型好睇？
貼啲出黎分享下

其實男人著衫最緊要係size啱
樓主貼出嚟個啲好似好簡單咁
但其實只要fit身，出嚟效果就唔差

一樣

網上兇狠，現實毒撚

我鐘意斯文少少
Gell頭too much了

Whatsapp
面對面好尷尬嫁

不如你講下點先可以gfable d

呢d野人夾人
好難講

唔識揾話題可以點
如果有話題我可以不斷9up，但冇人拋個話題出來就dead曬air

Me2 我都係鐘意人地開話題 我可以接落去 講好多野 但一到我開話題 人地又講唔到幾句 有時都唔知係我問題定我問題

Me3
所以有時候寧願唔講野 等人地開話題

me4
所以連交友apps都廢事玩
都唔知同人講咩好

我打算send多次 睇下有無回音 no cost

2X 但係完全無興趣 無野想做

仲有冇得救

真係有發呆比賽，要搞的話大家會踴躍參加嗎

好多個個樣都唔係呆....

巴打意思係要真呆先可參加？

內向本身冇乜問題
問題係當你要溝仔/女果
再加上香港地都市節奏咁快
好少有人慢慢同你熟絡再發展
一係就俾其他人溝左先
一係就friend zone

開口嗰D係扮呆
閉目嗰D直頭係瞓撚埋

所以咪溝唔到女

friend zone都好

我想要朋友多過女朋友
起碼喪禮都唔驚會冇人出席

內向+唔識講野，好難係香港生活

我明白。。

咁我收皮啦

可能係條街撞到同路嘅熟人 又要專登講啲野 就覺得好唔舒服 唔講野又尷尬

真係好鍾意既咪再努力下囉

未熟唔多野講
熟左其實可以玩到好癲

成日都比人話好靜

係街見到識但唔州熟既人，寧願行第二條路都唔同寒暄2句

here

有無新界西既手足？

我都係咁
都唔知有乜好講
勁尷尬

巴？
利申 紅巴
有興趣？

想羽毛球

你地有咩個人興趣?

念唔到

點先為之興趣? 想時時刻刻都做?

唔想識人喎

感情可以努力咩

又唔洗時時刻刻，得閒想玩下咁囉

或者佢會比你打動到呢
再唔係咪溝過件囉
大把仔溝啦

感情可以努力番黎嫁咩

其實無乜特別 有人一齊又岩自己玩就可以係興趣

一樣
唔想同街坊傾計

冇拍
打得唔喺太好
都可以玩吓嘅

巴打，我開咗個招同區巴絲post

你可以去招，亦可以繼續呢度傾

不過我唔識貼，你去水台揾到

同多啲女仔傾，揾唔到就同呢度啲絲打傾，佢地樂意傾的

就響呢度一齊悶

咁只是時間問題啫

來吧，就現在，盡情鳩噏

別錯過，唔知講乜，就講感受

難得可以同坐，可以要忌諱赤裸

試下多啲你對生活點滴的感受

例如咩共同話題？

唔好驚煩，未試過已經輸咗

寧願試咗先算

有沒有嘢想講

面紅已有辦法解決，至於陌生人，我地而家已經開始咗傾計

其實佢地咁講又無咩特别意思

我的建議係，你必須要同佢地傾公事嗰陣，可保持微笑，咁可以改善大家關係，俾人易相處的感覺

或者咁講，沒有醜的女仔，只有懶的女仔

巴打講得好啱

可以貼下你的心水衣著嗎？

好吧，噏噏下，就見面做fd脱毒

其實唔難

點為之斯文

好嘅 多謝巴打

咁點解你唔抛個話題出嚟呢？

唔係問題喎，別太在意話題

無話題時就試下搞笑，做動作，低B啲都無所謂

多線發展揾多幾份吧，起碼原本喜歡嗰分工未有回音前，叫做有後備方案

祝成功

有，大把世界

實情唔係咁，容許我講句真心話，絕大部份的女生，心水都很清，你要有耐性呢

可以分享下玩到癫癲的例子嗎？

因為玩到癲應該很快樂，呢個post正正需要多點快樂

大家别太dark嘛

其實揾到適合做你朋友的人，呢個步驟很重要

如果你發現現今社會還有人重情重義，咁記得你都要付出

無論愛情友情都要付出，太自我就維繫唔到

其實唔難

我都未死得

就係唔知講乜好
我個人嘅興趣比較嚴肅同悶

睇書，逛書店
有時跑步，夏天游水
有部電單車，會揸去兜風

想睇戲，睇話劇，聽音樂會，可惜無伴

點解喎

打機睇動漫睇小說
諗諗下覺得自己好毒

我內向, 我享受自己一個

咩類型書呀，簽就睇小說多，尤其武俠小說

好少主動同陌生人講野 好怕講錯野 都幾在意人地點䏲自己
如果去到新環境 冇人撩我傾計既話 真係會on99咁坐係到
同時又想識多啲朋友 唉

有追開咩漫畫呀?

我都唔知自己屬於邊類人
跟一個顛嘅，我就跟住顛
跟一個靜嘅，我會主動d聊下人
但點都好，一緊張就咩都唔識講
最大問題係，我係個gp到有時都kai下kai下
點解對住我最鐘意果個，我完全function唔到。。。。點解呀

有時係新環境我會係個腦諗一輪應該點開口

個個對住鍾意的人都緊張架啦

咁即係你的興趣係咩?

我發覺呢排真係好少裝扮自己
日日一副頹樣去返工
返到公司去廁所照下塊鏡先知頭髮又亂鬚又無剃

預到好人咪大家付出囉
你幫我我幫你
不過都只會係好好先生
互相好來好去 但唔會做到friend

放工又繼續facing loneliness

same 最慘諗得黎 都錯過咗開口既時機

呢排冇咩點追漫畫了
已經冇咩動力去追

睇下書，寫下program，砌下機

我明

有時啲人突然間講啲鹹濕gag
都唔知笑定唔笑好

絲會好尷尬,唔知係咪語帶雙關話埋自己
巴既照鳩吹

巴都會好尷尬架
笑就代表自己都好淫賤 冇晒形象
已經冇朋友

到時唔單止女仔有機會驚咗自己
仲要未必討好到男仔做下fd
隨時得不償失

搞到情願冇朋友都唔好搞到啲人驚咗自己

咁當然睇下對咩人先會做出咩反應

但係對方講得出.....其實都好打有限

好難識新朋友

好似我 我都成日咁 會跟左人性格 好痴線
有時都諗其實我係咩性格嫁

好驚比人發現自己個底
咁就唔出聲
同唔熟嘅又會扮4條小心地吹水

成日覺得自己會變psycho
而且唔識講嘢係死穴(天生topic完結者點算)

內斂…我就算同成班都算close既frd出街，我都一樣係好少出聲，存在感盡量降到透明……

我唔中意做中心焦點，唔中意傾緊咩諗緊咩都比全部人知，我唔係自閉，淨係對住一兩個frd會好多計傾
屬於內斂既反義詞既人，都中意直接形容我係on9仔，因為我真係唔太識點表達自己，但係……有必要？：）我又唔係想做帶頭發起話題個個人，我只係想靜靜咁觀察，去了解身邊既人既個性

*內斂呢個字，意思係唔會好張揚自己既個性，旁人會無法以你既行為/對話得知你係點既為人，因為唔會主動講自己既意見，更唔會知你有咩立場

大概有語癌既人對呢堆詞只會混和成on9仔一個意思，多得香港垃圾教育唔少：
自閉，內斂，文靜，花生友，沉默，呆頭呆腦

係呀，諗完一輪都係無做

要動力咁辛苦架咩，唔會想知發展成點?

你係鍾意解決問題的類型?

Yo

唔笑，因為唔好笑

番工定番學?

咁你咩底

摺埋自己是常識吧

想講下由男仔同女仔角度出發去同異性相處的心態，因為好多巴打話個社會速度太快，喜歡的人好快同咗其他人一齊

其實我想覺得追女仔睇你咩心態，如果好似九公咁，咁多數最終目的係想同人上床。於是乎就有好多偏差行為出現，包括成日chur人，漁翁撒網等等。呢種係第一種

我主要想講第二種，呢種都係一樣會搵好多女仔傾計，都會想同人上床，不過上床不是最終目標，而係透過傾計去了解唔同性格的女仔，最終目標係找個適合自己的人。於是乎話題就會變得更深更廣，我的建議係，不妨透過傾計展露你的真性情，展現你的個性，不懂你的可以做朋友，懂得你的就有機會成為戀人，一個失敗不是世界末日，請繼續嘗試，搵多啲女性傾計，尋找適合你的她

算係嘅
不過其實同fd就點都有野可以吹，
冇話題嘅好多時係同果D介乎fd同同學之間嘅人，講野又唔可以太放，又唔知對方嘅興趣同條底線係邊，抽下水又怕hurt到人

跟住就到絲打的角度，其實同巴打識絲打的心態差不多，嘗試下同多啲唔同性格的巴打傾計，不過有一點要注意，就係要睇呢個男仔以咩姿態出現，如果你發覺個男仔以一個package出現，咁就要小心啲。

呢個package通常包括西裝挺拔，官仔骨骨，某某公司高層，又或者有車有樓，簡單些少就係利誘。當然，我唔能夠話以package出現的男人就一定想呃蝦條，可能當中有真心。

所以，要區分真心定賤人，一個最重要的指標係，當你發覺呢個approach你的男人經常推銷自己加上以一個package出現，咁就請絲打們小心。雖然話一世人流流長，總有過個賤人，但係其實可以避免的

ps 以上有關男女交際的心態未必適合所有人，如有巴絲持不同意的觀，請踴躍發言，因為一個人的思維有限，主要不想有少偏聽的情況出現

好多長篇漫畫過左高潮位去返平淡位就會唔想追

好似有呢2隸性格既人都被人覺得係毒同宅

想識多d朋友，但唔知可以點識

我慢熱加埋自己冇表情時個樣好cool好惡咁，搞到冇人肯主動同我傾計

朋友

成日同人講唔到野 諗唔到有乜野講

我都係
就算入谷都唔知點出聲
又唔敢出聚
怕嚇親人

+1

內斂又唔算
但怕生保
第一次見會好靜
fd搭fd party基本上唔會點出聲
如果係多自己fd既party就會玩得放d

有興趣既女仔約到出街都會緊張搞到冇乜發展機會

我都係,同有D GP已經有一排人識左熟絡左見過面,好似答唔到嘴,埋唔到堆咁
但去聚我又唔敢,樣子問題,會嚇親人

想識下另一半，但又唔想係交友app識
呢度會唔會開gp

我都想知

又話見左面

講gp既人已經見過面，唔係我

我個谷入左幾年
我都未出過聚

冇俾人踢已經好好

比人踢左幾多個谷
得返2個係第一代入先保得住

文青

巴打你好好人，謝謝你

我都係
入谷都係少出聲
有時我要諗好耐點回應好

之前我都入過幾個
好多都唔啱傾自己退出咗

其實都預左唔會有回音
因為我9UP 話自己有左OFFER 但試下吹水話最後無accept 因為條路唔岩 睇下有無Second interview chance
因為之前我試過某間Bank都係咁ge情況 竟然肯再in我 當然最後收左皮

亂入

兩份工作都好忙,

無時間識人

我都搵唔到工
只可以繼續做苦工

岩岩起步係好辛苦, 努力

自己無料無辦法

我都無料, 我果時都係0900 做到0200 咁涯返黎到宜家都係垃圾

重要做兩份工都無錢

同d fd男女照笑

原來係咁，即係有活動，交友既gp,我自己頂唔到我上面所講自己走

咁灰

佢地好人無踢我
我長潛

潛水艇

係呀 唔知講咩好

但唔會覺得晒位咩？唔講野

唉 咁未等佢踢

Sad,因為我會見阻住自己走又晒位😂😂😂

陪我地傾計

其實搵人食餐好嘢都可以喺興趣

有咩好書介紹

無問題，到咗靜極思動先算

我都享受一個人，不過日子耐咗就有點孤單

心理嘢，靈異，科幻

我成日同自己講，人地點諗我，我控制唔到
畢竟我地無可能取悅全世界
問心無愧就算

可能因為你係試逃行者

好吧，頹多陣好喇，萬一有靚女睇中你就唔好啦，咪錯失機會

最寂寞的時候上黎揾人陪你去海傍飲酒啦

巴打講下你的情況

報下興趣班，工聯會課程，上網識，做義工

順得人

鑽石能量底

唔識講同唔出聲係兩回事喎，你係邊隻？

有無例子點樣唔識講法？

就咁睇我完全感覺唔到你on9喎。反而正正常常，表達到你自己。

不過你唔想俾人知你的想法，似乎缺乏安全感，可以的話，嘗試找出個原因

摺得耐會皺
都係攤開吧

加點微笑就得，得咗

有嘢想講？

大把，音樂，電影，運動，日常生活，興趣，點少得感興趣女生

都係，之前我睇過一本書教大家鳩噏，可能有助大家溝過

有無嘢想傾下？

陪我傾下計

見到有興趣的女仔到底要冷靜啲定係放啲？

陪大家傾下計

無興趣
無心情做

bank呢範我唔熟
是咪要做好多準備工夫
anyway,我諗要視乎巴打有無經濟壓力
無逼切性就好好享受揾工期

fatfat啦 揾好多？

我在一個gp長潛四年，出過一次聲係因為wrong message

如果識到靚女呢？

心情好差

咩原因？

cls 點解可以純文字討論 20頁😱
仲未有人開谷？

巴打有冇興趣開？
召集大家傾計

G持

其實邊個開都得，我都支持

開啦 sor我習慣vm
慳番d時間
都可能我冇耐性啦 。。。

邊會有女會睇中我

HI，我入黎9UP下

一班人聚埋隊酒溝酒
我係會選擇行開自己一個
因為不嬲唔飲酒

可能我有太多顧慮
不過我對人好 人地未必對自己好

telegram我好少用，是咪要開group,要大家留tg,然後我逐個add人入咁呀？

越無能力先越做得多工....
一份已經搵夠洗鬼搵多份... 唉

唔識XD 我都係成日按D LINK 入去

咁都冇比人踢？

其實內斂慢熱嘅人
究竟岩做乜嘢工
做緊份好需要做主動
又要不斷同唔同類型嘅人溝通嘅工
開始諗緊專乜嘢行業好

點解你唔退群??

冇用telegram

Social真係好攰

份人太內斂
明明自己心入面當人哋係好朋友時常會諗起佢哋
但因為唔擅於表達以及維繫種種關係
當你去到大時大節或者甚至訓唔著時好掛住佢哋好想約佢哋出嚟嘅時候
你會發現其實已經無人記得你

我覺得內歛慢熱有好有唔好啦 但比我揀都想試下做個社會型既人...

但我覺得識多d野同有自己專長都比較緊要

有未

exact7ly

我
最慘係我份工好需要social
日日對唔同人

我都真係幾順得人 eq應該唔低

我返左年幾工,連自己公司EMAIL係咩都唔知,而且唔知有冇
同真係自閉係一邊唔多出聲,同真係返工放工同你做既野差唔多

開谷整個link或者你開左谷叫人比tg都得
靜待開谷

咁你send email都唔得

用原本自己用開既

唔係咩大件事
唔想比人知諗緊咩
然後人地快過我做到個樣嘢

留名入group

派膠比你

新黎
平時打機岩岩識都好我都敢講野
一返工就啞左點算好 又無共同話題

留明等開谷

多口講句
圖一唔錯 想乾淨d仲可以gel少少上去
圖二就好mk

就咁係到吹水唔好咩

想多了

我係在跌跌踫踫的情況下走下去的

後來明白，只要一日活著，就有機會

聽下歌，可以抒緩緊張

做下運動，可以抗憂鬱

好吧，留下tg 吧

有時間就有可能

歡迎，巴打

唔緊要，聚會係吹水加訴苦，係感情出口的好時機

所以話，一開始就要睇對手
慢慢找，你會遇到

咁要注意身體健康

記得辛苦還辛苦，要有休息時間

咁留tg,我加你

無，最初係做義工的group
主要派飯俾露宿者
後黎無咗餐廳支援，轉為其它主題

諗住轉行可以，我支持
不過積極樂觀面對目前份工未嘗不可
或者咁講，就當『同唔同類型人溝通』係訓練
因為將來呢啲技巧可能用得返

因為whatsapp叫做識得郁

留響度傾又得，下載tg做app亦得，得咗

唔明點用就上黎問，我都打算咁做，呢度啲巴絲樂意分享

你有控制權，記唔記得九品芝麻官，吳啓華做狀司彈出彈入嗰一幕？

攰就彈出，心有餘力就彈入

對住唔熟既人人太耐會覺得好尷尬 格硬講野講得耐又會攰 所以格硬講完野之後通常都係返屋企毒自一個

你係驚人地拒絕你的好意，怕失敗，所以拖延

俾我就會嘗試揾佢地講明心意，失敗就next

不停循環反覆嘗試，慣咗之後就唔再驚失敗

來，無對象就呢度搵，現實中有對象就去馬

(熟能生巧之後，下一個step就係學睇人，揀對象)

唔慢熱都傾得架何😂

啱，我同意學識同專長

不過我地對人際交流有實際需要，即係靜極思動，動極思靜

簡單講條curve係隨時間有起伏

我好願意同人交心 將心比心
但現實好似個個都係想要酒肉朋友多啲

唔慢熱即係快熟

印象中好似係第三定第四位巴絲有類似掙扎

所以唔好浪費呢個平台，來，一起練習與人溝通

岩呀，所以我鐘意食熟蛋

我都係
不過因工作與人溝通，會產生錯誤的『社交心理需要』,即係表面上有社交，满足咗基因設定上的需要，實質上如果交際無情感交流，個人一樣會空虛

但係有時受委屈唔好收埋，記得揾信得過的人傾訴 ，找感情交流

好，會加入谷的，好快，放心

好快有

好的

慢慢黎，關係是需要時間建立的

熟蛋有咩好食?滑蛋正啲喎

因為有d茶餐廳叫滑蛋要加錢，為左慳果一兩蚊寧願叫熟蛋食都唔要煎蛋因爲唔熟😂

Lm

以前好快熟 唔知做咩依家好慢熱 直頭係熱唔起sosad

Hi 巴打 好耐冇見

呢幾款邊款好？

會開
當然，可以雙綫發展，留在呢度，或入谷

第三款，夠自然

唔只
主動，好動，積極，外向
總之咩人都得，事實上內斂的人同外向的人交友有化學作用

其實你係咪做社工架，好有愛

無論係現實定網路會識得關顧周邊人嘅人唔多，你建立呢個平台好好，支持你

唔係，只不過大家在社會的苦海掙扎，要互助，事實上社會風氣轉咗，我地更加要做返個似樣的人

利申 自由主義者

咁好easy,較大返個火🔥就ok

入到黎發覺好多同路人

如果個個都識咁諗就好，不過都有唔少自私為自己利益咩都做得出嘅人，佢地唔會識互助，只會有出賣背後放毒蛇搵你地食貓等，遇上呢類就真係慘～

Me try try la 想入tg gp

英國先生竟然記得我

咪都係成日浦連登既毒L
差一個偏執狂

預左孤獨終老

第一張好柒
第三張好睇

@leftrightleft

想入TG

LM

圖1好00後
圖2要識襯衫
圖3個model 太靚仔 有少少confuse左我
好似都幾厚下，唔識gel可能好薯
不過髮型真係好睇個人夾唔夾

其實全部都睇靚唔靚仔je

留tg吧

有冇嘢要發表？

各位巴絲，入gp請留tg

開左未

ok,不過別盲目交心，要睇對方有無心

已開，留tg

tg呢？

求入group

add咗

會唔會變小圈子

唔會，我兩邊都傾

要改privacy setting

入gp無要求，有心就得

搞掂

Thanks

慢慢傾

求add

no such a name

我上過韓文，一落堂就散水

毒撚求識多個朋友解悶

試多次 而家應該得

change privacy settings

所以要學睇人

夠傳統

我諗要配合成個style

乾淨企理會加分

一齊傾

露額髮型係會令個人望落精神啲 其實都唔好咁武斷會睇靚唔靚仔 一個髮型執得靚其實係可以奐然一新 我宜家就電左髮換埋副眼鏡 個人都自信左

今次應該得

我都係咁，慢熱怕羞又少講嘢，表達能力又差，樣又7，搞到宜家冇朋友，做咩都獨行俠，連返工都係做d唔使見人嘅工。之前就係唔想再咁9落去，試吓出去做義工，其實真係一個好好嘅training,一開始對住咁多陌生人，真係會好緊張，驚做錯嘢講錯嘢，我都做咗成10次，先至放得開冇咁緊張，當出去玩吓就冇事

利申 藍絲，點解識朋友咁難
add me

同你一樣
講野1999
就算熟我都少出聲

毒撚想入谷

對住唔熟嗰啲會唔知講咩好
最驚講完之後dead air

熟個啲會講好多嘢
不過發現成日都係我揾人多過人地揾我

呢個真，希望多啲巴打試下執企理啲

唔難，你肯練就得

邊個揾邊個唔重要，有真心好友就要好好keep喇

係 同學 就算本身識但唔熟都唔知講咩

可唔可以加我入去

求added

又有group

成班狗公係到搵食

最近連個老死都反咗面
兩個幾月冇聯絡

得返啲game友

內斂慢熱又敏感，好難再識到真心fd

傾下

呢個係一個千古難題，巴打有咩方法解決，認真

覺唔覺城市人好疏離？

內斂+慢熱+敏感，未係完全體，放心

如果加埋低eq,低分析力，就會更糟

不過呢，可用時間改善

如果你覺得你同學性格冇咩問題，可信

不妨坦白同佢講你係慢熱果類，佢的後續行動就是答案

唔想一下子，就慢慢讓佢感受下你的個性，呢個要時間

最弊識嘅人都係慢熱

節奏太快又唔見得有幾好，大家的關係快聚快散
當然快熟都有成功例子，但比例上少。
一般人都有一個心理時間，你同我可能耐啲，要催谷都可以，不過辛苦啲囉
唔急的話可跟返自己的節奏

對住同事，其他人EQ冇問題，但對住朋友反而好敏感，EQ下降

點樣著手改善好

你係對老死定普通fd都係咁

老死，普通fd冇咩嘢，可能唔太著緊

其實有時太著緊反而唔係太好
但你講EQ低嗰啲係咩情況先

有幾點可以注意

意見不合時，唔好拗，傾計啫，唔洗分勝負

儘量唔好比較，物質好，事業好，女人都好

唔好比較依個真心啱

補充少少，係就住你擁有的嘢

依個即係點

唔好比較好中
一同人熟咗個心自然比較，比較之下知道自己輸晒就放負

就係你唔撚好開呢d post

當初開gp我都諗咗好耐

咁啦，開咗嗰個就算啦，唔再開

至於呢度的討論應該繼續嗎？

我無入group, 個group好多厹?

其實對住陌生人第一句應該講咩好？
唔做主動 人地又會以為冇興趣同佢講野

改咗

實情當然唔喺
只不過當你顧及人地感受就要針對性回覆
個巴打無再説甚麼，我當佢默許
連登仔唔難相處

愈大愈無朋友 想入來取下暖
唔該樓主加我入群thanks!

我都想入

樓主add咗未

求入grp

可以自我介紹

黎緊我都打算一個人去睇戲
計起上黎有8年無入戲院
問咗go入面巴絲有咩要注意
主要話避免假日去，因為無咩情侶

有咩戲推介
btw試過左邊兩個 右邊兩個都係情侶夾住

好似話挑戰者一號

另外揀位的攻略是單邊位

我外表唔似內向
同親人講我唔講野 冇咩朋友都冇人信
但實際我好怕同人相處
就算大學朋友有飯局
我都好少去
去到都係自己坐係到

lm

Thx!

我都係外表唔似內向
實際好內向

不過你點解怕同人相處?
同同學冇共同話題?

好怕冷場，連同朋友一對一都會儘量避

我都驚
有時真係好難諗講咩好

又唔係驚，不過尷尬咁

我好怕講野個陣比人望住
同埋好多人係到好唔自在

95慢熱巴

我已經去到同fd出到黎dead air直到番屋企都冇唔自在既境界

就係要呢啲，最好同朋友講你好唔自在，等佢陪你練

試下去啲coffee shop,最好帶定啲notebook呀，書呀，咩都好
重點係有嘢就講，無嘢就玩，玩玩下又再講，dead air又再玩
講講下就望，望望下就避，避避下又望，如是者就會慣，希望你明我講乜

講下近況

都好，不過係全程dead air 定點？

當識多D 朋友 樣唔似內向 其實係 仲要慢熱

以前得，出嚟做嘢幾年，而家反而會唔自在。其實仲好FD，只係無以前咁close

個個都咁內斂，咁依家個group係咪無人講野

好，咁呢啲好友要keep住

另外人生苦短，可以識到新朋友，重要係直必，就好去馬

一句起兩句止 90%時間dead air 出黎跑步就純跑步 跑完番屋企 冇咩奇怪感覺

話明練習場，講與唔講都是自由自主，至於有無人傾計，有的

求入group~

係咪有個集體放空活動 我join

想加入
tg fatemay123
麻煩你

慢熱巴

呢邊無乜人

新人留名

相方都感覺良好，fine

上面我全都有覆，問題反而係大家想不想留響度傾，由於佢地都內斂，我只能夠話難，盡力啦

無新舊之分，只有肯傾與不肯傾

有時唔知同人講咩好 好自然dead air

毒j 對住唔熟/異性會啞

你咪開咗po最人溝你囉

講咩都好，呢個po好多人都話揾唔到話題，其實閒聊根本就無特定話題

得我一個既話又真係力量有限，有人幫手一齊同內斂巴絲一齊傾就好喇

都冇人理我

唔係喎，我見好多絲衝入去呵護你喎

好多巴 都唔覆人嘅

有無做過18型人格測試？
我係infp

16

真係好慢熱 要起碼半年先會熟
搞到成日比人以為好cool

有，gp入面好多呢個

有tg group嘅咩？

半年實在太短了

有

privacy setting

嗰group用嚟比大家識朋友？
定學脫毒？

係練習同人相處，當然包括識朋友同脱毒

有絲咪夠，你唔係想有女追你咩

都冇人追

依加仲有冇得入group

留名入group
lihkg9uponly

雖然入左都唔係點講野

有無GROUP???

新加入報到

新加入報到，可否加我

請加埋我

[member]慢熱巴

on 9 左

無啦啦開群既
之前間唔中都會爬文 睇大家傾計

睇咗幾日終於肯留言
唔知有冇人同我一樣，同唔熟嘅人一對一傾計雖然都會尷尬，但都同人講到嘢傾到計，都叫正常，掩飾到內心嘅不安
但當同一堆唔係好熟嘅人一齊嗰陣，無論人地幾多話題傾得幾開心都好，自己都總係覺得插唔到嘴，會自己靜咗？
whatsapp group 都係咁，一係唔覆，一覆就dead咗

定係其實開完group 依度唔會再傾

吹水真係冇特定話題咩

同你呢度傾
btw,俾埋tg我

好多心事想呻出嚟
可唔可以join

咁一係停止再入谷
大家呢度傾好嘛？

個個去哂tg group
只好留埋id

可加？

分享下先，有巴打話想考棍波電單車

佢話26啱哂內向者，其實都啱

想借車操車可以揾我

有絲打話去旅行

想講旅途愉快

有巴打話自己係佛系，唔相信愛情

我無咩補充，時間會俾答案你

有巴打努力改變形象，衣著，香水，主動

keep going

有絲打話食飯旅行都一個

我諗傾計都係陪伴的一種

更加多的人話揾男女朋友啲人只係講樣

有人講樣有人唔講，係咁多

慢熱94巴路過留名 歡迎搵我吹水

add 埋唔該

唔該巴打🙇🏽

privacy

想入

可唔可以tg條link比我入
我入其他gp都係噉

唔該巴打

@hellohowryouu
可唔可以add埋

有絲打話唔信婚姻，亦唔打算結婚

我嘗試列舉幾個可能性出黎

第一種係白頭到老，而且永結同心

第二種係有人婚後偷食，最終離婚收場

第三種比較玄，可能係老婆知道老公偷食，但選擇性隻眼開隻眼閉，又或者老婆得得到包鴨，又或者雙方各自揾食，但依然維持婚姻

就第二種而言，如果離婚的話，香港地照顧自己都難，一般無贍養費可言，即係對男女方來說，只係多一個離過婚的身份。

就第三種而言，你要有咁既胸襟先得

險一定有啦，冒唔冒險，自己揀

巴打可唔可試多次加得入gp🙇🏽

慢熱巴打想入

想入group
ktktktli

巴

@Pui2046

可不可以加我，謝謝

平時同好熟好熟既人都會成日dead air
我自己就覺得好自在，但唔知對方點諗 可能佢覺得好尷尬

加埋我ok?

同求加tg

留名識朋友

有冇人一齊行山踩單車

@sodareen